[Dyson HP06] 原來唔可以插拖板？

想問呢度有冇巴打用緊呢部三合一風機
部機我係插拖板既
有日開緊暖氣後部機就燒左
開唔返（有個感嘆號係個screen度）

打返維修中心佢地話呢部機唔可以插拖板
要直接插返牆身既插頭位
插拖板既話有機會唔夠力 會燒部機既底板

有冇巴打用緊可以分享下真係唔知唔可以插拖板

最後佢有冇幫你整

有 保養包左
但好奇點解插拖板會燒部機

發熱電器不嬲唔建議用拖板

我拖把插拖把都無問題啦

唔係同時插緊幾樣野用電咪冇問題

我個拖板冇插其他野
諗住插個拖板，部機可以拉遠d擺咋

冇插其他電器
只有部風機

你拖板咩牌子，係咪啲雜牌

暖爐不嬲唔建議插拖版
風扇就無問題

或者你照插但用暖風嗰陣熄哂其他佢

鳩噏,乜撚野叫唔夠力

鳩up

啲維修撚最鍾意鳩up，之前去整藍牙耳機，佢話我唔係用0.5a叉電所以壞撚左即刻笑撚左出聲

你個係咪cheap雞拖板？

無可能呀？

唔識咁多，但係唔夠力（用電要求高）唔係會燒咗個拖板先咩？

我都係插拖板用，之前有幾日好凍，連續開左幾日暖風都無野，係有一日出左一次感嘆號以為壞鳩左，重開機又正常番

係呀呢隻要插WALL SOCKET
記住

利申用家

用緊FYM拖板

有冇問題

我插拖板用無事喎

我係開暖氣先壞

HP06 先得40W
拖板平時有冇插其他嘢
如果冇，好大機會你部Dyson本身係壞

師兄介唔介意講多小小，想學野

插暖爐/暖風機燒溶個拖板再燒埋間屋, 經常新聞都有, 就係你呢類人

開暖風應該唔會40W

Dyson 本身就易壞

你搵下說明書我唔清楚

我都係睇specs

涼風先40W
暖風應該過千

買嗰陣個sales千叮萬囑我一定只可以插direct socket

咁即係dyson個設計問題

發熱電器說明書多數會咁寫

因為發熱野高watt 數

其實我部HP03都唔係直接插牆但用左幾年都冇問題
可能HP06特別渣 見其他講Dyson d post都話HP06易壞

用咗半年多啲已壞

冇插其他嘢

我都以為係

本身就易壞關咩事 啲CS最鐘意9 up

暖風1350w
我平時拖版用風筒+電腦都冇問題啦

我又係 dyson 暖風機
都係插拖板.

正常拖板可以最盡2860w
如果你拖板直插牆身插頭
又冇係拖板插其他電器
就一定夠做
當然如果你用2500w暖爐插落拖板用過夜
就隨時gg
長開隨時會過熱燒
你可以開左兩粒鐘再摸下條線同插蘇位熱唔熱
熱就唔好再用拖板

點解唔係燒拖把而係燒部機

就算燒隻RCBO應該會跳先
拖板冇事反而部機有事

擺明係個CS鳩噏

唔夠電點會燒底板擺明昆你

我用熱風整壞左隻Fujitsu 拖板

唔知你拖版插,叫你唔用都正常

4位拖板插dyson 兩個pd快叉都冇事

5 6A 拖板都唔得？
我電磁爐都用拖板

唔夠電比佢最多推唔郁，燒就第一次聽

上次拎隻Jabra去整
個濕鳩職員又係咁講
笑L死

以前試過暖爐+台燈+PS4+moon 都無燒拖板
諗返都算好彩

我又係hp06用左一個月壞撚左
仲要係最凍嗰幾日屌你老母
between, dyson維修同客戶服務正一垃撚圾
拎上去整要等3星期
一係要我自己比錢佢上門拎機去整
3星期完全無消息
自己打上去問先話整好左
又要自己比錢佢送返上門
以後唔撚買佢d嘢

我咪就係去整jabra

產品質素差，易壞，CS垃圾
伏中過一次就夠

求教Ching
諗緊買Elite 75T 或者 Active 75T ,邊隻好啲

之前我用65t，之後轉咗會用airpod pro 了

屌你我都係整jabra ，又係果個cs 佬咁同我講

我果隻係65t 隻右耳越聽越細聲，保養期2年內已經壞左2鑊，同一個問題
最後一次臨保養期完前壞多鑊，跟住就同我講要0.5a 叉

根本就係件product 設計問題，外國都大撚把user 係壞依個問題

佢又係咁同我講

65T簡直係災難
call quality又差

不過連接真係穩定

唔好on9 啦 最多咪燒拖板 點會燒機 係個代理閪 乜鳩都唔整 上網一搵大把苦主

13A 220V 2860W
當你上限8成 最多2300W
唔超過點會有問題

咁唔通個CS同你講 係呀 dyson好易壞 傻鳩先買我地牌 咁咩
咁緊係咁講架啦

Dyson 啲野係好易壞

係咪直接俾盒新嘅你？

就算係唔夠力都只會係隻牛 唔夠力
關咩拖板唔夠力

第一次係
第二次淨係換隻右耳比我

問題係好多傻鳩唔識計數

我部Dyson就插住有散熱孔既homeplug一齊用,
覺得homeplug熱就開個NB散熱板直吹/直抽.

佢梗係話你拖板廢
唔通話 你睇下我地維修部幾多部機排隊

1350w除220v
都係6.13a
唔好拖雪櫃 冷氣 就冇事

係呀 所以我諗可能真係HP06本身渣 唔關拖板事
雖然當年岩岩買HP03果陣真係唔敢插拖板

我嗰部由Day1開始插牆身一樣燒咗，唔可以插拖板應該係藉口，呢隻牌子品質真係好差，做工用料完全唔值個價錢，中伏一次就夠了

身同感受，遭遇一模一樣，唯一唔同係用咗啱啱一年，又係最凍日子壞。

我用cellini italy暖風機，兩日就整好，師博仲親自打畀我講返原因。